熊軍軍機處

各位熊軍師兄

跌乃大勢所趨
一齊傾下點樣部署淡倉

小弟不才 見牛熊分佈 238樓上太重熊
代表太多散戶睇淡
大戶必定震一震倉
小弟認為 238起分批開淡倉

計過條數
如果面神睇醫生無放到隻50799
咁個市要一路升到50799靶左先會有可能跌
同23800 呢個位吻合

聽日開波就可能裂口高開喇
一開波233 234都唔奇

我覺得唔關事
你升到上238
總有一大堆240熊
又或者你升到上235
總有一大堆234牛
咁推論個市咪長期230-240
如果而家啲壞消息堅有影響
最多咪頂多400點
如果衝多過400點
個壊消息係咪真係壞消息就可圈可點

而家先黎部淡，牛一都黎啦，傻仔

正因為有咁多人覺得係牛1
我更相信轉熊2不遠了

有幾多人覺得牛一呀?新聞唱淡唱足成個星期你睇埋牛熊分佈先啦

某程度上 星期六晚個記者會 trump 講既實質行動比好多人想像中弱
雖然基本方向定左 但未見有真正既制裁行動
所以都算係一個短期利好消息
大戶可能借勢震一震熊

純粹比之前多

其實港股大部分都係事後解讀...
TRUMP講完
升=市場一早預期已消化
跌=預左跌啦
其他市場有壞消息邊會仲升架
最多跌多定跌少架者LOL

我覺得牛一緊啦

香港淪落到咁既地步你同人地講牛市
人唔笑狗都吠啦...
股市反映未來 未來香港係點大家都知
你話大戶夾熊夾幾百點我覺得有機會
鼓吹牛市真係網軍先做得出

所以咪話等23800以上開倉

有3個傻仔負評左
今朝應該嚇到仆街

開注淡倉啦

樓主

有少少後悔個淡倉開得唔夠大

疫情3月跌4月彃已經不停聽到熊二，今日又熊二，原來有咁多熊二

樓主輸身家未

238開倉 仲賺緊輸乜？

樓主入左邊隻熊

第一次有啲想……老母麵